懲教好黃

各位唔好屌懲教手足，佢哋都係為份工